其實點解而家冇人掟雞蛋？

明明雞蛋咁好用 又臭又痴笠笠

除此之外 我想同女手足 其他機動性唔高 現場食花生 年紀較細既人講 狗一出黎佈防就唔好行咁前 必要時真係要跑 唔好再慢慢咁行 唔好以為自己食花生企係到唔會比人拉 而家啲狗有殺錯無放過 所以希望大家自己因應自己能力同埋現場情況 有一個適當判斷 諗好點走先

眼見而家愈黎愈多人比人拉 而大家好似仲未有個危機意識係到咁 呢一場係戰爭 係現場大家唔好再以睇戲心態對待呢件事 唔係講玩 啲狗唔會同你講道理 係捉你就捉你

最後 我相信全民勇武之時 就係香港榮光既來臨 香港人加油

光復香港 時代革命

有個新諗法
約一日出黎 928 929 又好
全港人拎住輕汽球 約埋喺維港 汽球上面印有自由民主 五大訴求等字眼 一齊放上天比外媒影住 有冇得諗？

有閒錢買雞蛋
不如去買飯券幫義士啦
最後又咪搞到一班清潔姨姨

有飛機經過點算
分分鐘有空難
你確定真係要做？
數以萬計喎

721 811 831 新屋嶺

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你確定飛到幾萬尺咁高？
有冇物理學家解答下

你都幾撚痴線 拎雞蛋至少會有d蛋汁阻下佢視缐 你同我講清潔姨姨 咁不如咩都唔好做啦 放火搞到消防員添

但其實可以係對峙果陣 佢防線比較近我地既位置用

唔想大家資源錯配姐
好聲好氣討論下
唔洗起哂鋼既
老老實實，你講到咁有需要，一早做咗啦
而家先有樓主開post咩
我都係陳述原因，點解冇人掟雞蛋
大家都係手足，平心靜氣

其實前線用路障、火攻已經有同樣效果
雞蛋作用真心唔大

早就要 今日圍聶德權dum d 垃圾過去有咩用 又唔係傷害到佢 dum 雞蛋仲可以顯示到佢係狗官